共產黨同天主教之間柒婆會點簡？

一國一制下柒婆應該都要入共產黨，但共產黨要無神論。咁係柒婆係維尼同蘇哥之間佢會點簡

入黨 最後一秒懺悔

問嚟都多餘

天主教犯過罪嘅，就算懺悔都好，死後要去煉獄贖罪，林鄭坐一萬年都唔知夠唔夠。

從來都覺得柒婆唔係真心信教
似係本身已經入左共慘黨
之後求其搵個宗教扮信

天主教以前好興驅逐啲皇帝出教會

快啲趕柒婆出教會